政府帶頭，返完工追番人工

其他僱主照跟得

最神奇係有人覺得追糧係應份
冇人諗係政治清算
邊度有工炒完你 要你交返份糧出黎

公務員啲糧都係公帑，所有公務員離左職都要追返佢既人工

應該個幾個議員有份表決既議案全部作廢

應該作廢完要重新討論投票，咁咪嘔返d糧囉